有無人覺得好辛苦

好攰 好重無力感 好唔開心 好燥底
其實個人黎講無發生咩事 但真係好頹
可能呢排太多野忙 實習 補習 集會 翻工
有人一齊既時候都還好
但無人喺身邊 尤其自己一個係屋企嘅時候就好崩潰
喺房大叫 喊 都唔覺得舒服左
好忙好攰我好想抖下 但瞓得好差
對自己將來無希望 唔知可以點
本身已經有呢種無希望嘅感覺 但宜加個感覺愈黎愈強烈
到呢排一個又一個行動 咁多人嘅行動都仲係咁
好似無論我地做咩都改變唔到咁
呢種無希望嘅感覺同無力感又重左
我仍然繼續 但我真係覺得好似做唔到啲咩咁
睇完地厚天高 覺得好心酸
點解香港會變成咁 點解一個咁愛香港 咁單純為香港付出既人會有咁嘅下場
好啦9up完
我真係覺得好辛苦 好唔開心
但問我原因我搵唔到確實嘅一個答案
點解會咁
Sorry for 1999

加油呀手足呢場仗係長期戰爭，所以攰既話抖下先啦

可以一時泄氣但唔好放棄呀大家香港人一條心，自己香港自己救

有個有心既手足寫左編文，希望幫到你打氣

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

I know that feel bro

😢我明呢個感覺，6月開始我都係實習暑sem集會地區宣傳N邊跑，開始覺得身心俱疲😔或者目前好似無咩成果，但我見到真正嘅香港精神：肯搏！永不放棄🔥 多謝每一個香港人，最近大家都累啦，真係頂唔順記得休息一下，愛護一個城市，係長命戰黎👊🏻

聽日一齊加油啊！！！

我俾答案你
事實就係你永遠唔知自己做過既野有咩用
可能你依家睇唔到佢既成果，但佢可能亦引起咗一啲野

只要繼續做落去，就可以賭中個一個贏既可能性